【民族自強】有本土投本土 - 讓本土派主導整個民主派！

要令香港獨立唯一出路帶上國際舞臺，就只有本土派主導整個民主派先可以做到！
2020年啦，泛民要收收皮，唔好再阻住香港人爭取民主同獨立於中國嘅決心！

初選又好，到時真係選舉又好，唔該大家有本土就投本土，唔好理佢出唔出名，
只要個候選人係本土派陣營，擁護香港民族身份，抗拒中共殖民，最終目標都係香港獨立建國的話，
都一定要投！！！

香港獨立，唯一出路！
民族自強，香港獨立！
香港人，建國！
One Nation, One Hong Kong!

以下係本土派有意參選2020年立法會名單（截止2020年6月25日）
好多本土派候選人/現任區議員大家都唔識，宜家係個好好嘅時候俾大家認識吓啦！！！

地區直選
香港島
梁晃維（中西區區議員）
彭卓棋名單 （南區區議員）

九龍西
馮達浚、李軒朗名單 （加山傳播創辦人 / 九龍城區議員）
劉澤鋒 （前學聯抗爭者支援基金主席）

九龍東
李嘉達（觀塘區議員）

新界東
劉頴匡名單（民間集會團隊發言人）
鄒家成（本土民主前線派系）
羅庭輝（本土派議長，北區區議會主席羅庭德胞兄）
姚冠東（全民參政召集人，myradio主持人）
劉勇威（大埔區議會副主席，埔向晴天成員）
林景楠（阿布泰國生活百貨創辦人）

新界西
張可森（屯門社區網絡）
伍健偉、林進（天水連線成員）
巫堃泰（屯門區議員）
黃子悅

功能組別
區議會（第二）/ 超級區議會
王百羽（天水圍民生關注平台成員）

教育界
蔣旻正（北區區議員）

衛生服務界
余慧明（醫管局員工陣線主席）

建築、測量、都市規劃及園境界
關兆倫（紅土家成員）

勞工界
候翠珊（香港調酒師工會主席）
徐考澧（香港酒店工會主席）
鄧卓文（香港資訊科技界工會主席）

區議會（第一）
張文龍（葵青區議會副主席）
李家偉 （屯門區議員）

香港獨立，唯一出路！
民族自強，香港獨立！
香港人，建國！
One Nation, One Hong Kong!

新東必投鄒家成！！！

新東本土要有6席

p牌推唔郁

幫你推下

留名睇泛登仔屌你分化
本土優先

7.1 銅鑼灣見

初選本土派有冇得夾下點樣配票推最多本土候選人贏初選
esp 新東 最有潛質出到兩席本土

推

推！！！！

多謝！！！！！！！！！！！

本土要主導！！！！！！！！！

希望新東本土4席

多謝！！！！一齊推！！！！！！

推到上熱門！！！！！！

多謝巴打，一齊推！！！！

push

初選勝出+聯署就投

【本土派抗爭派初選配票攻略1.0】推最多最有抗爭意志候選人入去代表我地！

啱，理撚得佢18+定35+，我要全部本土入去